持有外國護照但講擁護中國

呢類人本身已宣誓擁護移民左既國家, 但就言行愛中國支持中國,

如果文宣連登友做到既, 可以將呢D名單同人 SEND去各國,

係時候要佢地踢離外國滾回中國

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

agree

其實係咪要將投訴呢班人嘅資料送去聯邦移民局話呢班人當年移民唱國歌唔係真心 擁護國家

宣誓嗰陣有冇話淨係擁護移民左嘅國家先？啲撚樣可以話兩個國家都愛

至少有名單加證據~ 人地國家做唔做野係佢地既事~

雜種個女